<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="titles">
        <item>Membuka Peluang Magang Unggul melalui Bangkit Academy</item>
        <item>Mengakselerasi Karir melalui Program Magang Bangkit Academy</item>
        <item>Kolaborasi Magang dan Pembelajaran Berbasis Proyek di Bangkit Academy</item>
        <item>Bangkit Academy: Menyediakan Peluang Magang Berkualitas untuk Generasi Muda</item>
        <item>Antara Magang dan Pendidikan</item>
        <item>Menjadi Pelopor Magang Berkualitas dengan Bangkit Academy</item>
        <item>Membangun Karir Unggul melalui Magang di Bangkit Academy</item>
        <item>Menggabungkan Pembelajaran dan Pengalaman Magang di Bangkit Academy</item>
        <item>Bangkit Academy: Membuka Jalan Menuju Karir Digital melalui Program Magang</item>
        <item>Bangkit Academy: Menggabungkan Magang dan Pendidikan Berbasis Proyek</item>
    </string-array>

    <string-array name="subtitles">
        <item>@string/lorem_ipsum</item>
        <item>@string/lorem_ipsum</item>
        <item>@string/lorem_ipsum</item>
        <item>@string/lorem_ipsum</item>
        <item>@string/lorem_ipsum</item>
        <item>@string/lorem_ipsum</item>
        <item>@string/lorem_ipsum</item>
        <item>@string/lorem_ipsum</item>
        <item>@string/lorem_ipsum</item>
        <item>@string/lorem_ipsum</item>
    </string-array>

    <string-array name="descriptions">
        <item>Bangkit Academy, yang merupakan hasil kolaborasi antara Google, GoTo, dan Traveloka, bukan hanya sekadar sebuah lembaga pendidikan. Program ini juga membuka peluang magang yang menjanjikan bagi para pesertanya. Dengan kerja sama yang kuat antara Bangkit Academy dan berbagai perusahaan teknologi terkemuka, peserta magang memiliki kesempatan untuk belajar langsung dari praktisi terbaik di industri ini. Magang di Bangkit Academy tidak hanya memberikan pengalaman praktis, tetapi juga memungkinkan para peserta untuk terjun dalam proyek-proyek nyata yang relevan dengan kebutuhan industri. Ini memberi mereka kesempatan untuk mengaplikasikan pengetahuan yang telah mereka peroleh selama program pembelajaran. Dengan demikian, Bangkit Academy memberikan landasan yang kuat bagi peserta magang untuk mengembangkan keterampilan teknis dan profesionalisme yang dibutuhkan dalam dunia kerja.\n\nSelain itu, Bangkit Academy juga terlibat dalam Program Merdeka Belajar Kampus Merdeka (MBKM), inisiatif pemerintah Indonesia untuk meningkatkan akses pendidikan tinggi dan menciptakan sumber daya manusia yang berkualitas. Melalui MBKM, Bangkit Academy menyediakan pelatihan tingkat lanjut dalam bidang teknologi bagi mahasiswa dari berbagai perguruan tinggi di seluruh Indonesia. Dengan demikian, Bangkit Academy tidak hanya menjadi pelopor dalam pendidikan teknologi, tetapi juga berkontribusi dalam memperluas akses pendidikan tinggi dan membantu mewujudkan visi MBKM untuk menciptakan generasi muda yang kompeten dan berdaya saing.</item>
        <item>Program magang yang diselenggarakan oleh Bangkit Academy merupakan peluang emas bagi para peserta untuk mengakselerasi karir mereka dalam dunia teknologi. Dengan kerja sama erat antara Bangkit Academy dan berbagai perusahaan teknologi ternama, peserta magang memiliki kesempatan untuk terlibat dalam proyek-proyek inovatif yang menantang. Selain itu, mereka juga mendapatkan bimbingan langsung dari praktisi yang berpengalaman di industri tersebut, memungkinkan mereka untuk memperluas jaringan profesional mereka. Magang di Bangkit Academy bukan hanya sekadar pengalaman kerja, tetapi juga merupakan bagian integral dari pendidikan yang holistik, membantu peserta untuk mengembangkan keterampilan teknis dan soft skill yang dibutuhkan dalam karir teknologi yang sukses.\n\nBangkit Academy juga aktif dalam mendukung Program Merdeka Belajar Kampus Merdeka (MBKM), sebuah inisiatif pemerintah yang bertujuan untuk memberikan akses pendidikan tinggi yang lebih luas kepada masyarakat Indonesia. Melalui MBKM, Bangkit Academy menyediakan program pelatihan tingkat lanjut dalam bidang teknologi kepada mahasiswa dari berbagai perguruan tinggi di seluruh Indonesia. Ini tidak hanya membantu memperluas akses pendidikan tinggi, tetapi juga membantu membangun keterampilan yang relevan dengan kebutuhan industri. Dengan demikian, Bangkit Academy berperan penting dalam mendorong mobilitas sosial dan memberikan kesempatan yang adil bagi semua orang untuk meraih kesuksesan dalam era digital ini.</item>
        <item>Magang di Bangkit Academy tidak sekadar memberikan pengalaman lapangan, tetapi juga menjadi bagian integral dari pendidikan berbasis proyek yang ditawarkan oleh lembaga ini. Peserta magang memiliki kesempatan untuk terlibat dalam proyek-proyek praktis yang relevan dengan industri, memungkinkan mereka untuk mengaplikasikan pengetahuan yang telah mereka pelajari selama program pembelajaran. Selain itu, mereka juga mendapatkan bimbingan dan dukungan dari para praktisi terbaik di bidangnya, membantu mereka untuk mengembangkan keterampilan teknis dan memperluas jaringan profesional mereka. Ini memberikan pengalaman yang berharga bagi para peserta, mempersiapkan mereka untuk sukses dalam karir di dunia teknologi yang kompetitif.\n\nBangkit Academy juga berperan penting dalam mendukung Program Merdeka Belajar Kampus Merdeka (MBKM), inisiatif pemerintah untuk meningkatkan akses pendidikan tinggi dan menciptakan sumber daya manusia yang berkualitas. Melalui MBKM, Bangkit Academy menyediakan pelatihan tingkat lanjut dalam bidang teknologi bagi mahasiswa dari berbagai perguruan tinggi di seluruh Indonesia. Ini membantu memperluas akses pendidikan tinggi dan memberikan kesempatan bagi lebih banyak orang untuk mengembangkan keterampilan yang dibutuhkan dalam era digital ini. Dengan demikian, Bangkit Academy tidak hanya membentuk talenta unggul di dunia teknologi, tetapi juga berkontribusi pada pembangunan ekonomi dan sosial Indonesia melalui peningkatan akses pendidikan tinggi.</item>
        <item>Bangkit Academy tidak hanya menjadi tempat untuk meningkatkan keterampilan teknis, tetapi juga menyediakan peluang magang yang berharga bagi generasi muda Indonesia. Program magang ini memberikan kesempatan kepada peserta untuk mendapatkan pengalaman praktis dalam lingkungan kerja yang nyata. Dengan kolaborasi erat antara Bangkit Academy dan perusahaan-perusahaan teknologi terkemuka, peserta magang memiliki akses ke proyek-proyek inovatif yang relevan dengan industri. Selain itu, mereka juga mendapatkan bimbingan dari para ahli dan pemimpin industri, yang membantu mereka untuk tumbuh dan berkembang secara profesional.\n\nSelain itu, Bangkit Academy juga turut berperan dalam mendukung Program Merdeka Belajar Kampus Merdeka (MBKM), inisiatif pemerintah untuk meningkatkan akses pendidikan tinggi di Indonesia. Melalui program ini, Bangkit Academy memberikan pelatihan tingkat lanjut dalam bidang teknologi kepada mahasiswa dari berbagai perguruan tinggi di seluruh Indonesia. Ini tidak hanya membantu meningkatkan kualitas pendidikan tinggi di negara ini, tetapi juga membuka peluang bagi lebih banyak orang untuk mengembangkan keterampilan yang relevan dengan kebutuhan industri. Dengan demikian, Bangkit Academy tidak hanya berkontribusi pada pengembangan talenta digital unggul, tetapi juga membantu mewujudkan visi pemerintah untuk menciptakan masyarakat yang terdidik dan berdaya saing.</item>
        <item>Bangkit Academy menawarkan lebih dari sekadar program magang biasa. Magang di Bangkit Academy merupakan bagian integral dari pendidikan berbasis proyek yang ditawarkan oleh lembaga ini. Para peserta magang tidak hanya mendapatkan pengalaman lapangan, tetapi juga terlibat dalam proyek-proyek praktis yang relevan dengan industri. Hal ini memungkinkan mereka untuk mengaplikasikan pengetahuan yang telah mereka peroleh selama program pembelajaran dan memperluas keterampilan teknis mereka. Dengan dukungan dari para praktisi terbaik di industri, peserta magang Bangkit Academy dapat belajar dari pengalaman langsung dan membangun jaringan profesional yang kuat.\n\nDi samping itu, Bangkit Academy juga turut berperan dalam mendukung Program Merdeka Belajar Kampus Merdeka (MBKM) yang dicanangkan oleh pemerintah. Sebagai bagian dari program ini, Bangkit Academy menyediakan pelatihan tingkat lanjut dalam bidang teknologi bagi mahasiswa dari berbagai perguruan tinggi di seluruh Indonesia. Ini memberikan kesempatan bagi lebih banyak orang untuk mengembangkan keterampilan yang relevan dengan kebutuhan industri dan mengakselerasi karir mereka di dunia teknologi. Dengan demikian, Bangkit Academy tidak hanya membuka peluang bagi generasi muda untuk berkembang dalam karir mereka, tetapi juga berkontribusi pada peningkatan akses pendidikan tinggi dan pembangunan sumber daya manusia yang berkualitas di Indonesia.</item>
        <item>Bangkit Academy tidak hanya menghadirkan magang biasa, tetapi juga menawarkan pengalaman magang yang berkualitas tinggi. Program magang di Bangkit Academy dirancang untuk menjadi bagian yang tak terpisahkan dari pendidikan berbasis proyek yang ditawarkan oleh lembaga ini. Peserta magang tidak hanya diajak untuk mengamati, tetapi juga terlibat langsung dalam proyek-proyek praktis yang sesuai dengan kebutuhan industri. Mereka diberikan kesempatan untuk menerapkan pengetahuan yang diperoleh selama program pembelajaran mereka dan mengembangkan keterampilan teknis serta kemampuan kerja tim dalam lingkungan kerja yang sesungguhnya.\n\nDi samping itu, Bangkit Academy juga berperan aktif dalam mendukung Program Merdeka Belajar Kampus Merdeka (MBKM) yang digulirkan oleh pemerintah. Melalui program ini, Bangkit Academy memberikan pelatihan tingkat lanjut dalam bidang teknologi kepada mahasiswa dari berbagai perguruan tinggi di seluruh Indonesia. Dengan demikian, Bangkit Academy bukan hanya sekadar lembaga pendidikan, tetapi juga menjadi penghubung antara dunia pendidikan tinggi dan industri. Dengan membuka akses pendidikan tinggi dan menyediakan pelatihan yang relevan dengan kebutuhan pasar kerja, Bangkit Academy berkontribusi pada pembentukan sumber daya manusia yang berkualitas dan siap bersaing dalam era digital ini.</item>
        <item>Bangkit Academy tidak hanya menjadi lembaga pendidikan, tetapi juga menjadi wadah bagi generasi muda untuk membangun karir yang sukses melalui program magangnya. Magang di Bangkit Academy tidak hanya memberikan pengalaman lapangan, tetapi juga merupakan bagian integral dari pendidikan berbasis proyek yang ditawarkan oleh lembaga ini. Peserta magang memiliki kesempatan untuk terlibat dalam proyek-proyek praktis yang sesuai dengan kebutuhan industri, memungkinkan mereka untuk mengembangkan keterampilan teknis dan soft skill yang diperlukan dalam dunia kerja.\n\nSelain itu, Bangkit Academy juga aktif dalam mendukung Program Merdeka Belajar Kampus Merdeka (MBKM) yang dicanangkan oleh pemerintah. Sebagai bagian dari program ini, Bangkit Academy menyediakan pelatihan tingkat lanjut dalam bidang teknologi bagi mahasiswa dari berbagai perguruan tinggi di seluruh Indonesia. Dengan demikian, Bangkit Academy tidak hanya membantu mempersiapkan generasi muda untuk memasuki dunia kerja, tetapi juga berperan dalam memperluas akses pendidikan tinggi dan meningkatkan kualitas sumber daya manusia di Indonesia.</item>
        <item>Bangkit Academy menawarkan pengalaman pendidikan yang holistik dengan mengintegrasikan pembelajaran teoritis dan pengalaman magang di dunia nyata. Program magang yang diselenggarakan oleh Bangkit Academy bukan hanya memberikan kesempatan bagi peserta untuk mendapatkan pengalaman kerja praktis, tetapi juga memungkinkan mereka untuk mengaplikasikan pengetahuan yang telah dipelajari dalam lingkungan industri yang sesungguhnya. Dengan bimbingan dari para ahli dan pemimpin industri, peserta magang memiliki kesempatan untuk mengembangkan keterampilan teknis dan soft skill yang sangat dibutuhkan dalam dunia kerja saat ini.\n\nSelain itu, Bangkit Academy juga terlibat dalam mendukung Program Merdeka Belajar Kampus Merdeka (MBKM) yang dicanangkan oleh pemerintah Indonesia. Melalui program ini, Bangkit Academy memberikan akses pendidikan tingkat lanjut dalam bidang teknologi kepada mahasiswa dari berbagai perguruan tinggi di seluruh Indonesia. Dengan demikian, Bangkit Academy tidak hanya memberikan peluang bagi generasi muda untuk membangun karir yang sukses, tetapi juga berkontribusi pada peningkatan akses pendidikan tinggi dan pengembangan sumber daya manusia yang berkualitas di Indonesia.</item>
        <item>Bangkit Academy, sebagai lembaga pendidikan yang didukung oleh Google, GoTo, dan Traveloka, tidak hanya menawarkan program pendidikan berkualitas tetapi juga memberikan peluang magang yang bernilai bagi para peserta. Program magang ini memungkinkan peserta untuk mendapatkan pengalaman praktis di dunia nyata, yang merupakan langkah penting dalam mempersiapkan mereka untuk karir di industri teknologi. Dengan bimbingan dari praktisi terkemuka dalam industri ini, peserta magang dapat mengasah keterampilan mereka dan memperluas jaringan profesional mereka.\n\nSelain itu, Bangkit Academy juga berperan dalam mendukung Program Merdeka Belajar Kampus Merdeka (MBKM), inisiatif pemerintah untuk meningkatkan akses pendidikan tinggi di Indonesia. Melalui program ini, Bangkit Academy memberikan pelatihan tingkat lanjut dalam bidang teknologi kepada mahasiswa dari berbagai perguruan tinggi di seluruh Indonesia, membantu mereka untuk mempersiapkan diri untuk masa depan yang penuh peluang di era digital ini. Dengan demikian, Bangkit Academy tidak hanya menjadi tempat untuk mendapatkan pendidikan dan pengalaman magang yang berharga, tetapi juga menjadi mitra yang berharga dalam membangun karir yang sukses bagi generasi muda Indonesia.</item>
        <item>Bangkit Academy membawa konsep pendidikan yang holistik dengan mengintegrasikan magang dan pembelajaran berbasis proyek. Program magang yang diselenggarakan oleh Bangkit Academy bukan hanya tentang mendapatkan pengalaman kerja, tetapi juga tentang menerapkan pengetahuan yang diperoleh selama proses pembelajaran dalam situasi nyata. Peserta magang memiliki kesempatan untuk terlibat dalam proyek-proyek industri yang sesuai dengan minat dan keahlian mereka, sambil mendapatkan bimbingan langsung dari para ahli di bidangnya.\n\nSementara itu, Bangkit Academy juga aktif dalam mendukung Program Merdeka Belajar Kampus Merdeka (MBKM), inisiatif pemerintah untuk meningkatkan akses pendidikan tinggi di Indonesia. Melalui MBKM, Bangkit Academy menyediakan pelatihan tingkat lanjut dalam teknologi kepada mahasiswa dari berbagai perguruan tinggi di seluruh negeri, membantu mereka mempersiapkan diri untuk memasuki dunia kerja yang semakin terhubung secara digital. Dengan demikian, Bangkit Academy bukan hanya sekadar lembaga pendidikan, tetapi juga menjadi penghubung antara pendidikan dan dunia industri, membawa manfaat besar bagi pertumbuhan dan pengembangan sumber daya manusia Indonesia.</item>
    </string-array>

    <string-array name="created_dates">
        <item>Rab, 17 Aug 2020 09:34</item>
        <item>Sel, 22 May 2021 21:59</item>
        <item>Sen, 28 Jun 2023 14:21</item>
        <item>Kam, 19 Jul 2019 13:15</item>
        <item>Jum, 11 Aug 2020 11:32</item>
        <item>Sab, 2 Sep 2021 12:34</item>
        <item>Min, 16 Mar 2024 10:17</item>
        <item>Sen, 25 Oct 2022 08:10</item>
        <item>Sel, 24 Feb 2021 19:50</item>
        <item>Rab, 21 Jan 2023 17:25</item>
    </string-array>
</resources>
